健康劈佛......減肥餐

早晨呀各位
琴晚出咗進度post啦有興趣可以入去睇吓
-關於肥閪的減肥紀錄-

洋蔥煎豬扒
+150g菜
+奇異金果一隻

早晨呀
今日有豬扒勁正

冇見一排 d餐整得愈黎愈靚
你每日堅持飲食先有成果
加油好快好fit

吉妹識食
又喺雪櫃搵到家母買嘅靚豬扒（應該都幾貴）

多謝
其實都係好睇嗰日心情整早餐
有時整到成Pat屎咁 自己睇返都唔開胃

伯母成日買靚豬扒是咪想引你整焗豬先

我覺得係呀
唔知係咪抗議我唔食飯
依家一返到屋企 周圍都係嘢食
有一次我做完運動 仲要系個廳開榴槤
我Dllm

未必嘅
其實要搵到自己適合嘅減肥方法都真係要啲時間
巴打繼續加油啦

不如加火龍果啦

我都減緊

好呀我下次試吓先

你頭先仲食雪糕西米露喎減肥師

減條毛師

支持！！睇完你個報告好有動力！
想問你150g菜係煮之前嘅重量？

煮完計

營養應該跟返未煮嘅重量計
因為啲野食發脹縮水純粹係吸水/脫水
唔影響營養